cap圖個班戇鳩戇鳩少陣得唔得？

屌你老母 cap一次 出個post 大家笑下咪算囉 你老未 依家玩到臭撚晒你都仲係咁撚戇鳩 你cap樣關事嘅 我都無咁撚嬲 你老母閪 你cap啲都唔撚關事嘅做乜鳩呀
成班小學雞 cap撚夠未